點解幾十蚊舊壽司都有人捨得食？

食一舊等於返一個鐘pt

返壽司pt咪食得起

真心可以食咩？

食下面舊飯囉

窮撚食開爭鮮

好多伙頭兵帶娘娘去食，食一次無左半份糧都心甘命抵

因為我年薪過百萬

早幾日食美登利 88蚊舊既海膽 無貨
叫我轉48蚊舊既海膽
屌佢 臭既

香港就係多得里D做壞市場規距既人,攪到D港女似竉生驕,不論好醜都有人狗衝

貧窮限制你既想像就係咁解

今日你無
但你遲D會有

所以香港咪多窮人食完又埋怨人工低果d好搞笑

食2舊都夠自己煮一餐

二百碗麵一樣有人食，無得咁講

做嘢咁辛苦，開心食番餐有咩問題？

幾十蚊件真係好肉痛，起碼用半個鍾黎食，慢慢嗒真d

次次去壽司郎都300幾埋單
但食完好似無食過野咁

我一個鐘搵成2千幾蚊

有咩所謂

一直唔明 點解幾舊魚貴過粒cpu

含住？妹妹下咁食？

一粒一粒飯食啦緊係

冇撚有錯
衫褲鞋我好耐冇買
鞋唔爛都唔買新
唯獨食我唔會慳
你話好撚豪華成千蚊一餐就唔會
但間唔中洗幾舊水食餐好既就冇所謂又唔係日日都係咁

好富貴呀師兄!
可唔可以跟妳食妳二手飯